沙維稱到英超想執教這5大豪門 就是沒提利物浦

巴塞傳奇沙維走上教練崗位，當被問到未來到英超執教的前景時，他表示會選一支豪門。

當被天空體育問到是否想到英超執教時，沙維回答：「是的，顯然如果我必須選擇，我會選擇一支大球隊，曼城或者曼聯，車路士，阿仙奴或者熱刺。」

「還有，高普、普捷天奴和艾馬利，很多人都去了英超，做的很出色。」

談到與哥迪奧拿的比較，沙維說：「佩普-哥迪奧拿是世界最佳教練，而我是個新手，現在我們無法比較，我愛哥迪奧拿的足球。」

「贏波有很多種方式，但我最喜歡曼城和哥迪奧拿的方式，我很關注英超，我也喜歡英超。」

艾馬利

有冇英文source?
想學下英文